[月經] 月入35000肥仔 vs 40000大隻仔。

兩個都獨仔，age around 30, 家底都係港島私樓。

肥仔：
性格小肥毒樂觀唔咸濕唔會毛手毛腳，正經。
興趣：打機睇下書。
職業：工程。
心郁：好似好好攬+相對地安全感會大d, 對我幾好。
顏值：似谷德超後生，估180磅。

大隻仔：
性格比較flirty, 咸濕d, outgoing.出街借的耳掂下你，扮晒熟咁。
興趣：運動gym.
職業：銀行。
心郁：charm, 陽光，口甜舌滑，但好似好多女仔fd,maybe 工作關係要多對人。
顏值：矮版羅仲謙，外表再平庸d.

點揀好
肥仔
大隻仔

揀你個頭咩買菜呀

問咗人哋係gay未?

妳幾歲？想要段咩既關係？

唔細27歲，都係為結婚長久。

假膠唔答

肥仔+1

2個都要

揀大隻仔
帽事o既

肥仔

唔得咁賤格

反正你最後一定係揀大隻仔

揀我

靚唔靚仔都可以出軌
所以重點唔係對方點
而係對方既一切
會令妳點

例如
拍拖後，有日妳搵極都搵唔到對方
如果係肥仔，妳可能會諗佢瞓咗啫
如果係咪花d果位，妳可能就當佢出緊軌

然後妳既心情受波動
可以繼而影響相方關係

所以，重點係妳可唔可以公平地對對方
然後揀個妳可以既

ps，前題係都要妳鍾意先得既

大隻仔

小朋友才會選擇

緊係大隻仔
要我拖住隻肥豬出街？

連登仔揀女都成日講，邊個大波先
肥仔減完應該靚仔過大隻仔。

就當我小朋友唔識揀

唔明肥仔就有安全感嘅邏輯點嚟
你話佢肥醜毒，但其實真正食女嗰啲就係嗰啲樣，就好似前牌流出嗰個爆房港女同埋個肥仔，身邊聽朋友都係成日咁講

但當然你話你好清楚佢嘅性格就另外講法喇

all in肥仔

最後都係取決於性能力嘅高低

拍拖前點知......

試食

小朋友

工程最正

顏你老母值

肥仔老公，大隻仔情人

顏值.... 顏係你老母

碌尻大啲個個

碌鳩大d果個

比你快我12秒

只有小朋友先會選擇

顏值 樓豬快d走 我幫你頂住

一定肥仔，起碼冇條件出去食女先

點會簡個大隻仔
大把條件溝女

咪咁傻鳩以為結左婚就唔偷食啦

咁一定揀肥仔啦
你同佢一齊再陪佢減肥
佢實好感激你

已封鎖會員 淫閱兩臀圓

顏值

WHY NOT BOTH

工程穩定D

肥仔做老公，大隻仔做sp

識左佢地幾耐

斷估大隻仔體力上點都持久過肥仔掛

總之揀個好樣啲嘅，大家鬧交嘅時候你都會容易啲原諒佢。

肥矮有錢通常去叫雞
大隻有錢通常去玩女

你自己諗

btw睇下邊個有樓再講

莫道你在選擇人人亦能選擇你

你要記住，肥撚樣衰都可以出軌。

揀連登仔

月入50000，會考30分，180cm高，30cm長

不可以放蕩

應該點講...

梗係有＄果個

你再扮女人我打到你仆街

大朋友做乜？

所以要睇對胸肌定肥仔波大

唔想未拍拖就望人私處情況下點知？
鼻多肉？

你自己係0完1先？0就要大隻仔，1就要肥仔。

持久力同體力兩樣嘢嚟喎

邊個多錢咪揀邊個，咁簡單洗咩諗呀

又岩，香港食正工程水又明日大愚，跟本死個日都有工程。

同肥仔拍 大隻仔keep住做sp 呃哂肥仔啲錢分手再搵下個肥仔

羅仲謙好高？
仲要矮版

肥仔都6個月
大隻仔一年

肥仔虛偽，完

......你見識小，ex 高大有d 運動原來係廢。

肥仔係潛力股

一定係大隻仔，工程有時時間好自由
做做下野隨時去左叫雞

唔敢問咁detail 經濟。 亦都唔想咁工利

樣

對，我快手斬亂麻。
再拖無好結果

有無人揀你先得架？

大隻仔出軌嘅機率高好多

顏值你老味

羅仲謙仲要矮版

痴線，dickson樣都偷食學生妹啦。你揀個條件差既偷食你心態仲崩。

肥仔無好人，大隻仔穩陣D，人工仲要高D

兩個都上床試下先

矮版羅仲謙即係幾高

兩個都唔好揀喇.
第一個毒撚又肥.
第二個狗公.

揀工程
工程狗日日OT唔得閒偷食

可能同林子善咁上下

緣分天注定，自己選擇都係一種命運

幾多手西?

掉番轉諗，我正正常常。人地都選擇我已經好比面

顏乜值
想講外貌/外表？

170-172

肥仔
然後陪住佢一齊減肥

有兩個ex, 你當2手

如果咁諗
妳根本唔駛揀
上天自有安排

當然妳可以當上天安排妳喺呢度開post

係，中共洗左腦sor

好多人成日話搵外表差既安全d乖d專一d
事實睇連登就知幾醜都可以食女無數出軌無數食學生妹玩sp叫雞之類

唔好揀工程狗
會甩頭髮 身體機能急速衰老
唔識同女人相處
分分鐘會叫雞惹性病 又煙又酒又剩
返工唔小心行差踏錯 工都無埋

5000 蚊又唔係多。

大隻仔100%滾完你就自動失蹤
肥仔毒撚唔多於50%

大隻仔一定周圍食女

一定係肥仔好，但你問撚完最後都會揀大隻

高佬多數都係長啲？按返比例應該短極有限

做工程 如果係地盤走黎走去果類 係好推得架 同普通做gym好唔同

利申 我都係工程狗

小朋友先做選擇

要人幫你揀即係兩個都唔係特別愛啦
到時揀錯咗係咪怨連登仔？

似谷德超後生
仲要考慮?

結果係同肥仔曖昧但同大隻仔扑野
之後搵人埋單就決定係肥仔

做完大隻仔免費雞再搵肥仔埋單

兩個都做兵先
The best is yet to come 呀
唔好害左人地

揀大隻仔啦，唔好害肥仔

會浸豬籠

肥仔先正

呢個真心賤格

長同久果個

份人都幾風趣

返大陸啦 顏你老母值

2個ex 2手西
5個ex 2手西
10個 ex 都係2手

簡肥仔，再迫佢減肥練大隻，搞掂

乜撚野叫顏值

係連登一定毒撚肥仔贏

我顏你老母臭化閪值咩

唔好推啦呢啲廢po

都要睇肥仔性格
一陣減完飛起樓主

叫肥仔做gym咪得

正常都揀大隻仔啦 搞嘢見到團肥膏戥戥吓都唔開胃啦吓嘛 同埋要偷食關咩外觀優勢事 溝著個肥嘢拍咗幾年之後先發現有出去偷食 你真係喊都無謂 仲要無食到大隻仔 加上你話大隻仔outgoing啲 即係話應該幽默啲 對住一個人唔悶先行得長

做 bank咪仲自由
講話出去見個客 直接放埋工都仲得添
雞都叫到3次

sor , 中共洗腦

sor 中共洗腦。

揀肥仔
到時你比大隻仔飛又上黎喊苦喊忽
又怨香港冇好仔

180磅都叫肥? 唔夠5呎3架?

Why not both

但你肯定佢地兩個都會揀你

偷食無分樣子

谷德昭咁嘅樣 減完可以點靚仔法

咁就要睇樓主咩條件

差5000人工有咩分別 CLS
幾千蚊 根本就唔係 因素。

2個都唔要

你要揀，證明2個都唔係你心水。

他日同a一齊，有咩唔開心，爭執，自然就會後悔無揀b, 反之亦然

埋單定係玩先?

圖都冇張講經咩

咩私樓先

兩隻都收兵處理咪唔使煩

一個平板港女
另一個大波豬樣
肥仔都心諗: 點揀好呢?

銀行4萬
有冇check清楚佢有冇吹大計埋b仔呀
工程3萬5就應該係實數喇

最後當然自己揀...想睇下大家觀點角度。

無你咁識玩

兩個都唔要靠自己

肥仔幾高冇人問
咪我問囉

睇到佢D形容, 佢自己都心裡有數
其實明知帽事仲使乜問呢

淨係睇到谷德昭嘅樣同羅仲謙嘅樣都仲要諗？
反正隔離post好似專家dickson咁嘅樣仲要做aco呢啲低層劣質男人都會偷食 毒撚樣毒撚性格你估就包唔出軌咩 你喺連登問得 大隻仔就肯定輸哂 一係gay一係player一係就笑人練到似豬肉丸 肥仔仲要做工程摺摺毒毒咁連登仔實當寶

比我一定揀靚仔個個.
影響仔女DNA

唔肯定ga,
問定先。
最後食白果

男朋友就搵大隻仔， 老公就肥仔

兩個都唔會揀你 等俾人哨完鬆

睇得出連登幾多毒撚想人揀自己肥啲仲要窮啲

死臭閪，揀大隻仔，我寧願你揀大隻仔，因為肥係資本主義，又有肥肉味，惰性，易三高糖尿病，到時你要照顧返佢，無志向，唔敢行出comfort zone嘅肥西瓜。

死臭雞，你估自己買手袋？揀人？hold兩個options？

揀鳩大既

埋單

真係唔知有冇吹水，唔知乜經理，好似有手下跑數

174-6 i guess
我就161

喺連登肥仔/佬同肥婆嘅待遇真係好兩極

連登班毒撚都未必有35k一個月 睇吓嗰個食幼幼做aco專家dickson毒撚樣個賤男 仲要樓主話佢唔咸濕份人都正正經經 其實比起連登仔 阿肥仔已經算係筍盤

跑到數就4萬，跑唔到就...

啲人以為自己肥係因為自己做人正經，其實係因為食嘢求撚其又唔識做運動根本兩樣嘢無關係比佢哋扯埋一齊講

肥仔住西區，大隻就東區。
幾大真係唔知

probably the outcome

珍

工程狗撚有自由

點解你咁肯定人地都會揀你

顏你老母值咩死大陸狗

外表 大把字可以代替

唔肯定最後唔要我

小弟係到呼籲：
如果你覺得自己條件似樓主形容嘅差唔多
又有條女係到搖擺不定咁
請你中出完好即飛了
你地係樓主眼中只係兩件貨

中共洗腦sor

香港咁q 多肥仔。

搵另一個月入75000既男人而且係
好好攬+相對地安全感會大d+對我幾好 & charm+陽光+口甜舌滑
you deserve better

去到#27先有人屌淪陷喇

果然係27先會搵低人工啲冇咁幽默的肥仔埋單

戇鳩先要問

咁完美大把靚女埋身，我邊位...

肥仔做老公
大隻仔做sp

呢個真係極品...

支那人嚟？

中國人去中國揀番顏值高既

兩個都唔揀
揀又有錢又靚仔又專一

依家先知?
肥婆有原罪

比D信心 OK?
搵唔到起碼你仲有兩個揀

揀收入10萬醫生

用我多年食女經驗可以話俾你聽
根據你嘅描述
大隻仔120%會偷食

你又知大隻仔唔會嫌棄你？

你揀得人 人地都一定有得揀
我都會想揀個高質嘅
你都話自己27啦 出面大把靚過你嫩過你
不要看得自己太高

相處上邊個舒服邊個岩傾d先

其實ex 都有d 肥，唔好咁諗

都肥左30年 你覺得你影響到人？ 唔好FF啦 要瘦一早瘦左
btw 瘦左都會多女approach 未必溝你

我會揀我

小肥毒好dd

點解未一齊都知道晒人工
而家興咁嘅咩？

咁多死肥仔比正評

樓主就係一個活生生嘅例子 打破你呢個想法

視象打飛機比你睇
好似 d 交友陷阱勒索案咁

around ja, not 實數。 吹水問下咩職位搵幾錢好正常ge

想太多 埋單都唔到肥窮矮柒毒

借的耳

呢個真

咁你問嚟托柒

我唔用言語去答你,我用例子去答你
好似好假果個音樂人肥仔操完變大隻佬果個
減完肥,連面形都變撚埋
唔好再俾藉口自己,根本就係懶撚過閪又唔控制飲食先變左做肥仔

大隻
完

就算知又有咩問題

但其實35000都唔算低人工
對比你叫D 1XK-2XK 果D點算

一個人 好地地又點會肥？

你個例子係咪講緊陳奐仁？佢減完肥都同靚仔有d距離喎

傻的嗎，上連登問， 全部肥毒梗係幫番肥毒喇
問嚟有咩意思

錯，我ex係矮仔，勁大碌

點解唔兩個食先唔試點知好唔好

咁都仲要問 其實你都係臭格
揀大隻仔啦

居然有千幾個正評
睇嚟連登好多肥宅

關咩事 你彭于晏姜濤咁嘅輪廓就話瘦咗會變靚仔啫 谷德昭咁嘅樣 瘦咗咪又係咁

肥係要減 但減完唔包變靚仔㗎喎

點解我都係咁睇

預測：同大隻仔一齊唔講比肥仔知
比人玩厭後再搵肥仔埋單

呢期做保險都會話自己做銀行理財
又或者做銀行信用卡跑數

唔會揀矮

唔趙

180都叫肥？

大家咁話

睇對方老豆基因。 睇眼睛。通常腎好 成個家族性能力都唔差

眼睛點先好？

揀肥仔，食肌肉男

都唔差啦

外表 樣貌 身段 姿態 姿色 外在條件

All in 肥仔

肥底不了 細胞基因會傳落下一代 佢咁多脂肪細胞
同埋 佢肥到咁 健康 營養學知識都唔方好

樓主你要人carry多啲 肥仔唔會carry 到你
仲要肥人多數好小氣 又衝動魯莽

你係假膠所以唔答？

屌你老母啦支那臭閪

咁最緊要你岩食啫

顏你老母一文不值

160倒啦

40000 矮仔

吊，女仔先投票喇，正常點會選肥仔，你撚知大隻一定花人肥仔唔花心？

當係真嘅
兩個個樣都唔得
樓主應該都係咁上下
甚至更差
(多數都係會溝啲信心大嘅 或者比自己差嘅)

叫左你唔好顏乜值

男人嘅六塊腹肌唔係為咗一個女人而練

顏你老母閪個值咩

od大隻仔
拍拖肥仔

收皮啦死gay佬

關我地撚事咩

工程做前線咪自由囉

屌咗先揀啦

小妹無扮借人ac

上載2個張相幫你睇吓
有埋八字幫你計埋

支那中共洗腦sor

羅唔係17x!?

sor 支那洗腦教育

為左6 個？

睇你講大隻仔性格
有咩因素令你覺得大隻仔可以行得長久

扮問借錢就知係未真心對妳
甘當然要借大錢，例如10萬或以上
u

好推得............你點知的

睇黎好多人都all in肥仔

咁2個人邊個對你好啲呢

屌你老母啦,忽視埋年齡
谷生幾多歲呀?
用下腦講下野得唔得

高於平均=靚仔
你唔係諗住人人都彭乳硬咁下痳

感覺肥仔好d, maybe 煩膠問長問短

珍, 唔係肥醜就包保唔會出軌
陣間揀著呢個仲要出軌真係嬲多兩錢重

咁肥仔有幾高

揀碌鳩大個個

女人都係原罪
都係

問題：幾時同大隻仔表白好

獨仔so what？私樓so what？

你想男家買樓？定你想搬入去同佢屋企人住啊？

搵partner既點解你會覺得大隻仔係option？
而家好明顯係要搵愛你既而唔係你愛既
盲都識揀啦

自己做錯誤選擇都係命運
到時後悔都係命運

屎眼塞兩條腸
等你三個袋底鬥磨

其實你識唔識所謂「易肥體質」先係好，食完野吸收得快，將來嘅後代如果做gym增肌快人幾十步，幾多瘦底想大隻都係得個望字

見過真人 173俾盡

肥野填海啦dllm
然後切左另一條人渣

之前流出個稻中樣 隔離post個已婚人夫
全部個樣都柒到仆街

機率問題啫

肥仔同柒嘅係市場上要搵到人肯同佢岀軌個機率點都細過大隻靚仔。

戴安全套都有機會有，97%唔中，3%戴左都中，唔通就唔戴算數咩。戴咗機會點都細啲。

老老豆豆 谷德昭咁多年都無變過樣 佢好似後生就已經係咁嘅樣

佢地有條件洗揀你咩中女平胸功利貪長期飯票死港女

佢有啲17歲唔要走黎要你？

百貨應百客la

有冇咁人絲打要肥仔

不導德

好多肥仔簡左肥仔

135肥仔246大隻仔 7休息

瘦底先好 少食多餐 加 多過tdee 已經可以lean bulk
啲腹肌如果唔係長期生活癲倒 飲食失控 去到60歲都可以仲係度

肥底冇線條咪j自己大大份 一俾人笑 就話自己bulk緊嘛知你個味野啦 bulk埋下世啦肥西

試下搵佢2個各自deep talk得唔得
傾下價值觀再自己跟feel簡lo

毒身主義者

肥仔for sure

都27 喇 , 拍拖又要時間 結婚前準備又要時間

再走冤枉路 就可以梳起

搭碌Jer得唔得呀，靚姐

最貼近既個案應該係陳奐仁

邊個高啲？

大家揀下姐， 聽意見

差一兩cm gel 個頭其實唔覺 172 around

矮過羅仲謙但大隻，小拳石?

連登仔實問 講定先

隔離post 話表白無用情到濃時自動波一齊

大隻仔SP/ 情史較多, 睇你接唔接受到
最好唔係做渣打, 入面亂到仆街

高樣？

唔洗睇其他條件
直揀肥仔
啲肉都有排你玩

sor 中共洗腦太強

最後肥仔揀左大隻仔

第日佢問你點解揀佢
你答:連登巴絲叫我揀你

梗係唔會

發覺好多地盤都叫做工程

lm

兩個都會上

結果好多人話寧願佢肥啲

[url]陳奐仁不如增返肥

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔好講結唔結果, 只係佢權骨大, 比例上相對古怪
但正常人係肥面權骨少
你下下都咁講, 做欣宜算撚柒鳩數啦垃圾
仲講閪減肥咩

點唔講結果 我覆緊嘅係樓主話個肥仔瘦咗會靚仔咗 我話未必一定變靚仔要睇底子 唔係叫人唔好減肥啊 你講緊咩啊

所以男人都會偷食，唔理高矮肥瘦，有錢無錢

只要你幻想吓？

同肥仔扑嘢果陣，比佢d油脂汗hi到，痴痴淋淋，又臭又霉

同肌肉靚仔扑嘢，佢爆晒肌爆晒汗，又濕又滑

幫肥仔含果陣，望上去見個大肚腩，鳩毛雜草叢生又臭又勁多老泥

幫肌肉靚仔含撚，6舊腹肌，條j又乾淨，d鳩毛好似gel完頭咁整齊

你揀邊個

亂到仆街咩意思？
淫亂？

唔係淫亂仲會係咩? 張枱?

sor 中共洗腦

why not both?

屌

由地盤監工 轉左做公墓員officer 知自己大轉變

地盤起樓 日日行幾十層樓梯 好難唔勁

大把7頭都一樣會偷食，點解唔揀個靚仔啲，好似之前嗰個愉景新城人夫

佢話低人工D 我估係同40K個個比

肥仔

我唔鍾意我男朋友大波過我

腳瓜都大隻d

樓主，用比較得番黎嘅愛情，你好難幸福的